垃圾高登而家全部0回覆

除左得返d on9日本post
全部無人玩

早洩是否game

讓數據說話

仲去

你唔講我都唔記得左 高登

重download佢個app

thx joe

做乜撚野

條J幾嫩，目測18歲？keep得唔錯喎

知道有人數新post咪出多d垃圾post囉

但好似咁短嘅

亞洲人黎講都算ok